我諗時日無多啦，硬係覺得星期日就係最後一日咁。

今日油塘發生啲咁嘅嘢•••你地唔係冇感覺吖嘛？？？？
同我推推爆佢！

人神共憤。
連我左膠大愛L都睇唔過眼。

當我求下你地啦，你地鐘意點坳，點影，點話人鬼都好，真係出咗嚟先算啦好冇？

時日冇多啦，各位師兄

除咗啲大遊行之外，我以前都覺得其他嘅遊行真係好 chur好攰，而且啲名又奇奇怪怪咁。
但對唔住⋯我知錯啦⋯⋯
或者以後都唔會再有咁嘅權出街。

各位，請珍重[b]

推

Push

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

pish